# Veit.Abra.Model.Assetdepreciation
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Karta majetku [persistentní položka] | [optional] 
**DMonth** | **int?** | Měsíc [persistentní položka] | [optional] 
**DYear** | **int?** | Rok [persistentní položka] | [optional] 
**VirtualPeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OffsetNr** | **int?** | OffsetNr [persistentní položka] | [optional] 
**VirtualPeriodAsText** | **string** | Období | [optional] 
**TaxBasePrice** | **double?** | Daň.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AccBasePrice** | **double?** | Účet.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**IncreaseTax** | **double?** | Zvýšení daň.c. [persistentní položka] | [optional] 
**IsValorisation** | **bool?** | Označení typu změny ceny [persistentní položka] | [optional] 
**IsValorisationAsText** | **string** | Označení typu změny ceny text. | [optional] 
**IncreaseAcc** | **double?** | Zvýšení účet.c. [persistentní položka] | [optional] 
**DecreaseOfTaxBasePrice** | **double?** | Sníž.daň.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**DecreaseOfAccBasePrice** | **double?** | Sníž.účet.vstup.c. [persistentní položka] | [optional] 
**DecreaseOfTaxRemainderPrice** | **double?** | Sníž.daň.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**DecreaseOfAccRemainderPrice** | **double?** | Sníž.účet.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxRemainderPriceInitial** | **double?** | Poč.daň.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**AccRemainderPriceInitial** | **double?** | Poč.účet.zůst.c. [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciationGroupID** | **string** | Daň.odp.skup.; ID objektu Daňová odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationGroupID** | **string** | Účet.odp.skup.; ID objektu Účetní odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciation** | **double?** | Daňový odpis [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciation** | **double?** | Účetní odpis [persistentní položka] | [optional] 
**Origin** | **int?** | Původ [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Pořídil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Řada dokl.; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Čís.dokl. [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum [persistentní položka] | [optional] 
**AccDocQueueID** | **string** | Úč.řada dokl.; ID objektu Účetní řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum z. [persistentní položka] | [optional] 
**Accounted** | **bool?** | Číslo dokladu | [optional] 
**Components** | [**List&lt;Assetdepreciationcomponent&gt;**](Assetdepreciationcomponent.md) | Prvky; kolekce BO Prvek odpisu majetku [nepersistentní položka] | [optional] 
**TaxBasePriceFinal** | **double?** | Konc.daň.vstup.c. | [optional] 
**AccBasePriceFinal** | **double?** | Konc.účet.vstup.c. | [optional] 
**TaxRemainderPriceFinal** | **double?** | Konc.daň.zůst.c. | [optional] 
**AccRemainderPriceFinal** | **double?** | Konc.účet.zůst.c. | [optional] 
**MonthAndYear** | **string** | měsíc/rok | [optional] 
**AccountedAsText** | **string** | Zaúčtován | [optional] 
**OriginOfTaxAsText** | **string** | Původ | [optional] 
**OriginOfAccAsText** | **string** | Původ | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**RestAccValueRate** | **double?** | Zbytková hodnota [%] [persistentní položka] | [optional] 
**EndDepreciationDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum konce odepisování [persistentní položka] | [optional] 
**DeprecCorrectionSubsidy** | **double?** | Korekce odpisu z dotace [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

